
                      Película que hay que ver sí o sí. Yo la vi en el cine en 3D y estuve toda la película riendome,y eso que soy mayor ya para estas cosas. La factoría Aardman nunca defrauda,y esta peli hace gala del nombre y trabajo que tienen detrás. Recomendada 100%,yo me la he comprado en dvd por navidad para verla cuantas veces quiera
        
            